蕭生：以我認識嘅 Trump 並唔係會出動軍隊嘅人

仆街

估唔到連登都幾多人聽蕭爺爺 感動

邊個都知唔會玩到咁大啦

我都識講 以我認識嘅trump唔會用血滴子爆Biden個頭

預言家講嘅野唔係要反轉解讀咩

燈繼續燈
Biden收皮

終於識玩

燈力全開！
多謝燒山

惦喇

功德無量

支持美國愛國者全面反枱

佢都唔係真誠相信有撚用咩

唔講以為係佢老死黎

第二次南北戰爭

燒山係Omega級變種人

快打仗了,希望不要超過七天

唔出動軍隊點打